今日必睇 9點半蘋果新聞報道（2020年12月21日）︱ 八鄉李漢民元朗單位僭建未拆淨 保留50呎玻璃屋︱

9點半蘋果新聞報道 今日必睇（2020年12月21日）︱
八鄉李漢民元朗單位僭建未拆淨 保留50呎玻璃屋︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.76M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

只有無特權嘅人先需要守法

推

Push

PUSH

犯法就係犯法 除非你係警察